侵侵：‘President Xi and I will always be friends’

美股fat fat

US President Donald Trump on Sunday said he sees an end to the escalating trade dispute with China, after tit-for-tat retaliatory tariffs and threats that rattled markets.

“China will take down its trade barriers because it is the right thing to do,” Trump said in a tweet.

He added that he and China’s President Xi Jinping “will always be friends, no matter what happens with our dispute on trade.”

Sunday